美股認真討論區 MCDXXIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

雛妓股

路易巴準備財自
intel 2t

留名

麻煩盤前回返百零點 到開市俾我開put

盤後買 盤前放
日日執石free money

無諗過納期都係咁廢

44蚊嗰陣買得唔夠，呢一世應該見唔返呢個價位

就出糧可以入錢喇

4751.T可唔可以落返地獄比我價投

個1400$ 美國人食撚哂？

番工番到個人好灰
又要做on9野
間舖又走下一個又一個唔夠人

琴日俾大戶食曬

都唔知印左係邊
懷疑都係空頭支票黎

推錯post呀
美股認真討論區 MCDXXIV

Cathie Wood: 建議年青人努力工作，令上司更賞職你，同時要在自己身上投資，然後待生態系統自行運轉

暴巴pin this pls

佢應該搵唔返apple做客啦 佢d技術太廢 apple自己整 搵TSM代工算

日日都哭喪

今晚開張SQ put保命 比手雷公坐到變潛艇

NQ再落 臭雞股好大機會穿底再落

攞晒黎入put 日日數鎂

就黎88

咩事？ 有news?
我都有

SQ搞咩生唔生死唔死咁
係咪同SE一齊落地獄

攞得$1400嗰d窮西嚟，靠佢哋有點難度

就放飯
唔知M記有無人食剩著條

yoooooo

點解每次都我第一

留名gel頭

推唔郁咩

你Gel啦係都

唔好推

知道石巴

升唔gel
跌就無機會

飛龍在天

石仔
你個倉而家幾多石

傻閪

龍 龍 哈

7200~

62股tsm 加少少qqqj

報告 US10Y債息1.633

起身個倉有升幅！！！

一起身見到個市就想打飛機

SAAS 不死

原來石仔咁有錢
之前聽人講你每日執一百幾十

63股囉

一日升一日跌見得少？

又話唔好推

費城半導體指數 (SOX)
股價 2959.88 漲跌 ▲5.91 漲幅 +0.20%

連登半導體指數 (LISI)
股價 946.58 漲跌 ▲3.79 漲幅 +0.40%

sorly 佢係我表弟 傻閪嚟 今日未食藥

your face your fate

係咪成日食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮嗰個表弟

大芋

用HP值撈左D SQ

成日都有呢啲人喺度破壞討論

食雞要食皮
食女要食肥

Nike笑撚左

次次都有人跪底 支那幾時先可以收皮

無左侵侵又唔知點

侵侵

支那抵制澳洲車厘子後，國產車厘子升至120元/1斤收割韭菜 網民：沒錢愛國了，國產都是坑人的

沒錢愛國

起身綠色好開心，又返工喇
提提大家，今晚係閪冧五

連ai 都可以升我就知到底啦

台巴好波

入唔入返場
風險自己諗
個掣自己㩒

隻SHOP仲係鳩跌

龍軍落去做第2隻腳先反擊得唔得？

Es 整體走勢都好好

一瞓醒大奇蹟日呀

留意到細價股有開始資金流入，但隻shop 似比人沽空咁，利伸9百蚊貨

呢d市 多手就左一巴右一巴

我有一股做倉底 sh啦

笑撚死，轉頭就去U記買毒撚衫先

其實ES 唔錯
應該會好快復原
NQ相對就真係追落後
未響安全範圍
步步為營

遲早都會balance返
我會用呢段時間儲貨

Vuzix Announces Proposed Underwritten Public Offering Of Common Stock

好耐冇見過綠色嘅倉

前晚-3%，琴晚+0.1%一日升一日跌幾時drop to zero

臭雞仲係紅, 奇咗係邊

今個禮拜五要殺淡友爆升日

今日升 下星期跌返呢兩日升幅阿婆都識玩

訓前D野跌得幾深 訓醒又彈返
又能亞洲

呢個月輸錢嘅要諗下點解唔識玩gme賭場

崩盤我有經驗選一周最後那天

Shop閪撚到

從來都唔會阻人buy the deep
只需要適當嘅時候做適當嘅野就得

You disturb people buy the deep, your spring pocket will be barbecued!

睇下納期一枝箭咁上0.3
今晚仲唔係龍龍哈 千升

仍然要相信
美股 會 有 希 望～
為何要相信
死神 會 再 黎 到～

3股@1250 再買就買amzn算

Amzn呢d廢老股

Penny升得快
一定有古怪

坐得安心 蝕得放心

琴晚夾高先話發新股 好9

等撚左佢由上年7月到呢家
都仲未出到橫行區

別叫我股票裏顯出了紅點 同僚問起 我幹嗎這麼黑臉

全部都係咁
無端端爆升跟手offer

升期五

橫盤好過輸錢大上大落
呢啲先係係常態 邊有咁多上年咁
求其都vcp爆上

無臭貨
傻標轉綠

債息又好似回調完 又向上 有心理準備下星期撚狗未？

伊朗朝阿拉伯海發射飛彈 擊中「以色列貨船」

中東隨時又黎料

佢話唔再買債未來
咁慢慢升都正常債息

穆迪上調特斯拉評級至Ba3，此前為B2；前景展望調整至正面。

又要升

個市悶到完全無力跌

跌硬

有咩dip好buy

教主都唔睇好 沽得

熊皮牛

NIKE

如日中天

Easy money

SQ

咁多連登仔話到底，係咪即係未到

新歌唔太識欣賞

SQ真係唔話得，點都等埋SE

暴巴睇好，我唔敢睇淡

U

牙暴話死神開緊音樂會

今晚想小注si擺底

來呀

其實教主有冇如日中天過淡倉

作為如日中天邪教徒g持摸頂巴

北極星將帶領我去應許之地

170蚊見

又GME 家陣d人係咪錢多

來來去去都係呢一堆架喇

越底嘅越執先

隻百度做乜春

起身見到龍軍無事 我熊軍很不爽

對唔住 做熊軍心地就係咁仆街

負得多定張list嘅底

QQQ今晚唔大升幾舊應該都出叉

GME

不可試探神

瘋眼穆迪
細個覺得個眼好型

真

跌左差唔多三成

gme咩玩法

被狙擊

之前大升都係炒香港上市同拆股
而家消化哂仲唔跌佢老母

又話死神走得好慢

死得最柒就佢

拜登話不尋求與中國對抗

睇成交量

細價股似跌盡勢

Delay 48小時
姐升旗一喇

依家唔係好敢quote harry potter 驚會比人笑老餅

拆股係拆A股 姐係班高層果D 有邊個會炒拆股

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1256.99 , 13.78 , 1.11 %
連登Core指數 : 9421.30 , 143.14 , 1.54 %
連登支概指數 : 1304.12 , -74.32 , -5.39 %
連登光時指數 : 1130.33 , 12.40 , 1.11 %
連登舊經濟指數 : 1806.73 , 52.37 , 2.98 %
連登奢侈品指數 : 1554.42 , 12.02 , 0.78 %
SPY : 389.7 , 2.18 , 0.56 %
QQQ : 311.33 , -0.54 , -0.17 %
VT : 95.99 , 0.55 , 0.58 %
BRK.B : 250.75 , 1.12 , 0.45 %
ARKK : 114.42 , -0.36 , -0.31 %

佢直頭老人癡呆

佢拆黎 係想整低個 香港上市價 都上左市邊使托

連登支概指數 : 1304.12 , -74.32 , -5.39 %

石仔分析：
AAPL 評級為買入
MSFT 評級為買入
TSM 評級為持有
TSLA 評級為持有
FB 評級為跑輸
NFLX 評級為買入

可唔可以唔玩

石室遺錄 評級為弱智

Veri 廢撚到完全無力彈

駁唔到

好似撈埋左D奇怪嘅野

你忘記了不推文

你老尾要杜牙根
要cash out d錢出黎

支持

即係呢6隻唔買得

熊軍大將 豬死未？
個市升返

幾多線譜？

fb都話跑輸
依家Fb = 9月嘅google
mega佢最有潛力undervalued

就死架喇

除咗tsm之外都認同

石仔唱淡=買入

除牌+黨要科網公司 data

連郡又贏呀木

做乜有隻牛

我決定今年用五線譜操作

大家都係執石派

中美在處理中概股上達成協議

俾返侵侵我
俾返彭斯我
俾返蓬佩奧我呀

用幾多幻幻換

垃圾登

加入nvda永動機算

石室遺憾 評級為遺憾

肥仔>侵>彭斯

刁帝隻狗嚟
佢好清楚應該做乜

琴日3個幾後悔無加

當年個市連跌幾日侵爺就出晒口水力谷返起

跌10%升2% 今晚再跌10%，當龍友係雞

低位入完貨 想做盤後師

當你以為係低位

屌你咩石仔咁黎祝福我爛果同tsla

係喎

我越黎越覺得可以睇多排先
拜仔呢屆似係no talk but action
唔似trump會打開口牌做deal

都唔知佢gel乜
佢d股跌又跌得多過ark 升又升唔起

布林肯太文官對無賴差咁啲

有連登仔 被人收割

gme仲穩過我個倉

邊有 action ，連政策都係問黑鬼馬

比兩條大陸佬玩咁款

對乎無賴只可以用更無賴嘅手段

策略唔啱我地心水姐

今次仲要有機會錯個下先搞笑

玩強美元一招收人皮 駛咩deal

局嚟
就係搞到比支那玩先刺激到本土美國人反中

侵侵在任時
中國都唔敢當談判係對國內宣傳工具咁玩

We are good friend ?

連楊潔篪都入到你你真係要撿討下點解咁廢

其一啦 呢家開始圍堵支那生產
配合緊生產線轉移

身體最誠實！中國Nike銷量「只增不減」 H&M仍有人排隊

印度都準備好晒接收中國堆代工產業

條撚樣講野仲爛仔過李家超 堂堂一個國務卿竟然比佢食住 on99

52 week highest 近排最少

全部歸晒隊，全球圍共

救助公司稱擱淺運河的貨輪或要數星期才能脫困

在埃及蘇彝士運河擱淺的台灣長榮海運貨輪「長賜輪」，船身仍未擺正，到場協助的荷蘭海上救助公司說，貨輪可能要數星期才能脫困。救助公司形容，貨輪就好像擱淺的巨大鯨魚，可能要透過卸下貨櫃、燃油和水，去減輕重量，結合拖船及挖沙的方式，協助貨輪解困。運河管理局早前透露，最少9艘拖船及其他船隻與器械，正參與協助浮起貨輪的工作，並清理貨輪周邊的數千噸沙土。全球最大貨櫃船經營商馬士基表示，正考慮更改貨輪航線，繞經非洲好望角，但這樣會導致航程增加5至6日時間。

2021-03-26 08:48:28

計中計中計
8奇思考mode

原來咁低級

最期待呢個畫面
然後中國轉型失敗

垃圾邊緣

日本妹幅圖精彩

大航海時代 冇運河，用番遠古傳統航道

呢個都侵侵年代國策，同埋本身支那人工咁貴，除左中低檔野技術好過東南亞，都無野值得 MIC

久違了的圖

加埋人口老化...
過唔到今次呢關就好麻煩

搶口到

今晚FB大奇跡暴升日

色厲內荏？

foreover love FCF... QE下產物

歧視石仔 好壞

可憐人被有可恨處

做淡友好孤單 呢到清一色龍軍

又多一個追擊石仔

i am always with u

TLDR: $22, 1.5, 2, 3%

擊石派大弟子 - 門巴
擊石派新星 - 薛教主

門巴直頭掌門喇

揾次Gap Down 落
無仇報,okay?

你熊皮牛黎

I have a position

自我鎖國?

公道講句 trump個弱美元國策對中國先係favourable
當然 關稅政策會offset 返個效應 但overall trump 係實際行動上 係短期在任期間係favourable 中國

to the hell

咁少左個大buyer
合理ge

咪咁 琴晚彈唔起 其實有d唔樂觀
債又好似想黎料 dxy都轉勢
不安

我覺得呢排睇btc
最有用

4隻熊標本

點先做得出叫個國家唔承認佢地自己個國籍

tmv, 琴日加了
@模頂

sad but true
依幅圖最精彩嘅地方

幅圖好多地方都好正
有個暖爐

官到無求膽自大

正常發揮

嘩屌你老母

屌你老母咩

想請教咁多位 其實用rsi入貨出貨係睇幾多日好？
定用rsi黎做決定係on撚鳩

MACD 好過rsi

門口果隻 入黎送死？

九叔

親，沒錢你還可以賣腎

我都加左 均價78

返工研究下先 thanks

仲可以賣身添

仲少過定期

好似話大潮都唔掂，因為運河潮差其實唔大

偷我圖

buy @ support
dont high J

Gme每隔一星期又重新玩過

@high j bro

果時玩大航海online通常都唔行運河 又貴 又唔係特別快

買左一股
個倉好紅果陣可以有d安慰

Sorry lor

對沖工具

夢乃個樣p到咁

依家有邊個唔係封殺

你唔屌大把人屌

暴絲 死神係咪仲call緊人開party

支概木

龍軍 當你地入城屠殺既時候 可唔可以留我全屍

支概跌5%

港女咁樣彈法
是咪澳巴又沽左

下星期11600

事實又唔岩聽，無p個樣咪幾好，同埋早排佢好似打左野喺塊面

上次回調btc都跟住指數跌

得啖笑大陸野
搵一班假人出黎講le 講lo 就當民意

應該瘦左

唔睇地圖唔知, 原來條運河, 將成個非洲大陸斬左出黎

又會講乜地大脈搏，農産品自給自足都得
又唔講自己係最大糧食進口國

琴日澳妹好似平左

D 野講一套做一套, 聽日又變第三套
真係唔知點樣近, dklm

潘朵拉仲未搵到3巨頭

全部都係熊皮牛

熊軍利好消息

起身見綠

年輕人有無諗過點解唔買GME致富？

Call唔到佢返冥界？

都未派

買買買
SE TDOC Z OPEN SKLZ

繼續係人間游下先

巴拿馬都係

中國人吃草可以活一年

大特價唔買正傻仔

牛軍戰衣= ARK?

唔好啦，都玩夠囖，乖乖返去好唔好啊

滅世

頭寒喇5挽喇

我係阿爺就閂哂所有外國勢力廠
除了papa

bear trap 獵熊陷阱

咁樣斬開左, 會唔會成個大陸版塊游左出去嫁

崩盤我選一周最後的那天

Angus仔係咪咁串先

游到幾時

你認真咩

冥王屋企冇雪榚食，係人間嘆埋先

著住出街

Movenpick $50 4杯

屌 牙暴撚狗

佢鐘意假波tia，即係深田果類

少少認真
咁樣斬開左, 會唔會影響到D 生態之類
例如有D 動物過唔到對面, 之類
長城都係

（騰訊大股東）聯易融周五招股 9120元入場

好撚正

叫人唔承認英女皇呀

HK01
BNO｜英國指港府無權要求外國否認BNO 強調繼續承認為合法證件

英國外交部發言人3月25日表示，香港政府無權要求外國政府承認某種護照為有效旅遊證件，同時強調英國會繼續發出和承認英國國民（海外）護照（BNO）。

《路透社》同日較早時報道，港府去信14個外國駐港領事館，指香港於今年1月31日起，已不再承認BNO作為旅遊證件，要求停止接受BNO護照作為申請工作假期簽證的證件。報道引述消息指，多個國家已表明不會跟從，有外交官更稱舉動接近挑釁（bordering on belligerent） 。

香港政府目前與新西蘭、澳洲、愛爾蘭、德國、日本、加拿大、韓國、法國、英國、奧地利、匈牙利 、瑞典、荷蘭及意大利政府簽訂工作假期計劃的雙邊安排協議，每年名額合共11,750個。

勞工處回覆《香港01》查詢時表示，港府由1月31日起不再承認BNO為有效旅行證件和身份證明，因此，工作假期計劃下的香港參加者，只限於香港特區護照持有人，港府已透過駐港總領事館正式知會14個與香港簽訂工作假期計劃協議的國家。

英國駐港總領事館亦接獲有關信件，而美國駐港領事館亦於接受《香港01》查詢時表明，北京及政府不再承認BNO的決定，無礙美方承認BNO的政策方針，強調BNO仍有效用作簽發證件和入境美國。

你係咁上下

你點諗的

被我屌都會屌嘅

你收皮啦夠膽踩上去搵zeus隻dup

無啦，佢舊片有既都得翻一兩套喺avgle

人造人

Movado shares are trading higher after the company reported Q4 EPS of $1.29, up from $0.15 year over year and better-than-expected Q4 sales results. The company also announced a $25 million buyback.

得1600萬流通股都buyback

seed

all in 連指算

頭先係廁所跌咗條鎖匙 執返起痴住條鳩毛

宜家仲有？

連指依個月 跌咁甘

NETFLAV 算啦

唔怪得由尖沙咀搭船去港島越黎越耐
原來係港島游走咗

又學到野

要叉了 雷公可以入對沖

This makes my day

木雞又買百度

投票今晚丁邊個
夢乃
水卜

BUY THE唔識串

J邊個都要投，洗唔洗幫你手j

今日升到仆街 真係唔敢諗一陣b仔會升成點！！！

麵神出招, bye b站

賤種vuiz又玩offering 好彩小注

聖母大戰老母面

TDOC 媽呀

係office笑到成層樓都聽到
Btw 千葉都係離島黎，同本州完全分開的

今晚買啲去供奉死神

大家happy friday

睇下港豬澳個中間島應該就黎爛

你個倉爛先

見冇龍市, 大家輕鬆下

尋日綠

俾死神搞到我豬到雀巢都食唔起
想去搶佢啲movenpick

係依家船速加快左啫
一出運河果時真係用少半個鐘，跑冒神器

成個月-40%
而家先+0.12% gel乜

睇張ytd 圖, 兩月仲領先恒dee 一大截, 宜家低過恒dee

搵到幅咁貼題嘅圖

100% matched

臨死食好啲

賺嘅縮晒水

ytd 上星期仲有少少, 依兩日變返0

屌你諗起當年未有FS船，解約翰祭司王國系列山長水遠行好望角入紅海
有運河之後掛一陣機就到對岸，方便約多
定期船都係，重點唔係快，係唔洗揸船煩少樣

有啲接近素顏相 啲整容失敗嘅位好突出

係呀上星期叫回返少少氣
呢個星期又大炒

同埋感覺少咗好多人玩股

你手勢好唔好先

琴晚HSY 破左頂

soxl 我仲要37加倉

屌那星 搵Musk掘運河 d船用撚哂AI咪冇事lo

溝？依家均價幾多

係85.9 等大家上黎

轉投青蒼派

當年沖繩都係咁越游越遠

咁即係會繼續妹下先
但郁有班人嚇親咗收皮先

It’s Friday! Fuck this shit!
呢個星期一晚都無ot到

本來我哋都係美國人 不過游咗出嚟

今日有冇成人台

傷心嘢唔好講

臭雞仲買zoom

我睇強勢反彈期已經結束
黎緊反彈力度會越黎越細

滙豐銀行被爆料將裁員600人

向上溝
宜家均33

依排研究transportion 既etf
發現有隻 TPOR, 由上年3 月4.3 升到宜家38

盤前買左少少crwd

不過都係好小注

市況不穩

大陸就係驚我地游左去美國, 所以搵條港豬澳鎖住我地

石原個含撚咀冇得輸

IG

跑商多 扣返成本唔抵反正商64夠快 逆風都唔怕

呢隻真係要坐
spread闊 daytrade 好難賺

day trade etf

係 有時撞岩時間都會搭定期船過東南亞算

50年

運貨還運貨啦
你總運載量都冇咁多
加萊來往馬賽既陸上馬車又係恩物黎

係咪想講 2800 年複合增長14%

老母麵又出招

百度跟住就B仔
好有料

有隻nail 仲癲 4.7 -> 71

百度尋晚被人沽落地獄
BILIBLII都避唔到惡運啦

但架船好似唔跟人 要等拖船

驚閪咩 蝕緊1X%

全部跟身喎

唔知有冇改過啦，幾年冇玩

利東邨驚現裸跑「奇行種」 居民：好似進擊的巨人咁走埋嚟

科興第二批百萬針今抵港 首百萬針僅打四分一恐變倉底貨

上呀日經

重等緊steam出DOL4同switch出聖劍LOM
今年暑假係炒冷飯年
我buy 呀

Name

我愛日央
來生願做日本人

VIX是唔是contago 緊

9923 跌13% 呀木

今日升到仆街 真係唔敢諗一陣b仔會升成點！！！

燈撚死個nico老翻就啱，沒有一個人是蘑菇的

g持

同船

一樣

澳巴是咪真係引退了
引退前整返個引退作好喎

澳巴好快原地滿血復活架喇

唔會啦
過往經驗話我知
清左就會爆升

早知聽麵神講買BIDU Put

500啦

嘩, 仲要11月已經升到差唔多頂, 上落市左三個月

待安娜

原來改版到有內陸馬車
運河好好用 跑冒神級有用
埃及->阿拉伯/印度
中美->南美

係 訓教前 副官回航/定期船直接去東亞

又早知 早知你put柒tsm

石仔又早知,旭巴圖係時候出動

石仔同麵神同船會產生乜火花呢?

講講下都想回鑊

無限金錢

SOXX保平安

升咗咁耐回都唔回又高追

石仔跳船咪食唔到仆直巴個餐

矛盾大對決 麵神 vs暴絲死神圖

照道理石仔會贏

Soxx 特大災難

真，SOXX最安全 除非全線收皮

睇完契媽廢up
今年會係契媽封神之戰

正呀

仆街 soxl 真係22見

講咗D咩?

變廢城指數

其實無乜新嘢
同之前in the know with cathie wood嘅嘢差唔多

睇左段片
誠哥先係大坑殺家
中環中心

12700硬到仆街 收市又穿唔到

intc: 50
soxl: 22
特大災難警告

好撚眼瞓
明明已經早咗一粒鐘

走過咗中國最複雜時期的頂尖商人
班大陸佬唔係以為有得同佢鬥

仆街黎講 佢真係好仆街

繼續put soxl

我仲玩緊太閣立志傳
早排見有間GAME 鋪話有正版，去到話其實都係無

有無link
要定一定軍心

話說咩片來
有興趣睇吓

個福建紅底比佢坑左買79全層
租比個澳洲佬又拖佢租2300萬再拍下patpat走

我諗除左買put / 買廢老

只要你玩科技股
呢2個月
無論你點玩
分注又好 全倉又好
買一隻 定 分散幾隻科技股

都好難唔輸

好多時d人都以為潮汐係因為d水俾月球嘅重力直接拉左上天,不過其實依個解釋係錯真原因係因為海洋夠大。唔係地月連線上嘅水因月球重力而有個大約同地球圓周tangent嘅力,海洋夠大,張大家受到個力加埋,d水先去左面向月球個邊

支牛個個係邊位巴打

入去留言屌佢老母先定到軍心

趙雲派然到開巷

石囝：收收皮先啦你

馬亞木接貨損曬手 小巴牌又狂跌

咩朱太，小巴大王 個個損手

極端少少好像 tdoc
已經返到去上年5月價

太閣5搵唔到/裝唔到最新update, 觸發唔到信玄上洛event
玩九鬼嘉隆又接唔到任唔知做乜鳩

果陣仲覺得佢做乜嘢會賣隻金蛋
而家明喇

依家個價係上年3月二十四號高位
一年開app無變過

Biontech 幾時返貨，想預約了

咁咪好囉
你青蒼我爆升
幾有前途呀

有錢佬呃有錢佬
無話仆唔仆街
接貨睇錯市抵死啦
人地有團隊你都可以搵人幫你分析，技不如人啫

其實無架啦，我都係開個人仔咩工都返下咁
玩左十幾年，每一年都要玩一次陪到足利義輝死 (呃左舊錢先)，先去正正經經搵份工

爆升 gel頂軍全面出動

死神警告係咪取消咗啦

太閤同大航海系列真係好撚好玩，唔出新嘅真係好可惜

暴絲好似話仲要玩多陣

無話呃既
無人”估到”陳同佳蝴蝶效應
無人”估到”武漢肺炎

陳同佳幾時自首

馬生錯判形勢怪得邊個

提督的決斷都係唔再出

長榮卡船最佳脫困時機為 3/29！天然氣供給現隱憂

天然氣供應都瀨野

春天濕氣重，不了

克己蛇入貨未？

仲有冇天然氣hedge fund
再爆多次

蛇
狗

光榮 D 遊戲模式愈出愈ON 9，連三國志我都係覺得以前好玩D
佢整個三國志但玩太閣MODE，我一定玩

裂口高開左先再問

納dee 1小時K線

不斷加倉bb, sp bb

低開高收
高開低收
呀婆都識玩

連郡已經忘記左琴晚既恐慌，瘋狂gel

港女今日升到咁，咁尋日做乜滅世

今晚又崩盤五

明顯好多人信心未返來
得半倉 甚至1/4倉

SF同一區搞左3個鐘都未派到貨

升L硬

1/7倉

買咩呀石仔？

石仔

美森買probiotics

「連燈力」基金 呂布軍第二十四次股東大會，昨晚錄得史上最快最大敗仗！不足一小時即蝕10%！

好波

120%倉

100%依排都無乜理佢
打j打機煲劇

150%倉
又做衛星又賣肉丸 前晚輸到準備緊破產

想問一個技術問題

你地會點理解
tiprank
yahoo
simply wallstreet
呢類平台

對一隻股票既評分，公允價格
目標價格呢類

師兄買咩

開左隻ENPH

教主

110% 倉都咁驚?
除非成手妖股否則點西跌都應該無事

我堆sft均價唔高
而且孖得唔多
呢個月點西跌法都只係120%

冇上嚟一排
又有新一班人
Sector仲rotate緊

現價入 voo分段買，最終買夠100股，點睇？

等緊巴打你啲指數圖呀

正股驚閪

新人指數係永遠嘅5

龍市指數

感覺好兒戲，apply左一個月即批

龍軍會戰勝歸來
不過要比powell退軍先

130%倉

Tsm準備返120 jj擔保

爛晒啦

真係好哂時間
諗起以前印度練縫紉 燒大飛練造船
北歐練鑄造 仲要開美8練開鎖

夾埋起碼用左幾千個鐘係入面
如果個陣用黎學投資已經發左達

仲有一小忽 夠射精

傻既咩 呢啲市 梗係買 sqqq

同意 下星期就上番120

投資建議
一律super qqq

呢d市 咩軍都要輸

盤前龍

1日1股入

又扮熊軍

天鵝絨印鈔機

崩硬

連郡準備多一個小妹

升緊

新仁留名
小妹想搵錢去grad trip

BULL TRAP

新人留名

地核探險唔該， 琴晚做好心理準備玩跳樓機，點知同我黎個sir 滑梯， 最尾仲要v返上

最終先100股

默蘇加爾互跑 但成日俾班契弟封港/冧價

ALL IN SQQQ 末日 CALL
聽日飛得

其實幾開心 當去左旅行
以前細個志願係做考古學家

第三個連郡冇jj 既男人

波波有貨？

邊位
條j咁值錢？

有無人賭贏過

係咯
Jesus 條j都救唔返tsm

有人統計過升期五先係龍市 星期一先崩

大量120c

第一個本身冇用 第二個真係切左既

又黎

我都有貨 但係石仔一日唔放台積弱一日都升唔返去

琴晚計緊去美帝讀master要幾多錢
希望呢四年可以儲到

上唔到130 石仔都仲係負數

真小妹試下搵澳仔p 蛇個d 見下有冇援助

129應該係TSM 既極限

第幾代？

玩過2代

呢度邊有咁多小妹

我又係考古真係興趣

福絲 同暴絲都係小妹 (應該係）

半導師

睇嚟你入世未深

岩岩睇完菊與刀
諗左好多野

人與人之間既信任去左邊

點樣買 Direxion Vaneck GlobalX 之類.....?
想買佢地本身, 唔係D ETF

今晚係千升日

準備入契老母

who?

練技能真心地獄 仲慘過一日來回兩次拉豆 又無得掛機又要瘋狂重複

係咪今晚個個都掛住屠龍 無人屠熊啦

班仆街唔撚護港冇撚計

小倉奈奈

歧視係唔岩

一講小妹 成班有鳩的妖怪出曬黎

?.?

小妹希望你尊重啲

暴巴算唔算

小小p牌可笑可笑

摩登尋日睇到lily岀黎，細個成個弱智既

龍軍死剩種

我好似仲有全部TK5 Game檔

好睇

人手練造船真心地獄 燒錢又燒時間

p牌唔係問題

大把呢度巴打都係龍軍

打返場先啦

小妹認同

有無seed

又要po倉圖

見底lu...

大軍贏

Code得唔得
個人推薦abw-023

理性講，佢所提出既觀念又有點過於偏頗不公允，特別係由一個從來未去過日本既美國人黎寫，但指出既野不無道理，宜家呢個時勢就更明顯

信連郡=破產10次都唔得掂

以前識條女個樣好似小倉，可惜溝唔到

睇埋脫亞論

走寶呀屌

現今睇返係過於自大之說

欣宜唱歌真係好撚正

p蛇做乜撚

基本上得烹飪最易練

高橋聖子

Online版

整容前定後？

乜唔係
有事秘書干
沒事干秘書

好少可...
今日無乜人理個期

撚開狗 gel都冇咩意義

成人台緊，碌鳩重要d

記得係雅典做冒任可以攞到阿加面農王黃金面具
之後去雅典會特登去博物館睇實物

大家已經慣左個套路

我覺得好中喎

兩日跌左30%
升乜春都無用...

前

咁下星期落11600

日日都盤前龍 開盤熊

盤前龍盤中鎔2點再一棍

以前每個公會都一定要有個造船R15大神
我特登整左個按鍵精靈做

而家改版易練左好多 一日可以R20造船畢業

所以跑商好悶 寧願跑冒

樓下看間都識玩

經一事蔡一智

Ft otc收唔收錢買左幾股gbtc 玩下

係咪可以大舉進攻啦？

但跑冒要練劍術買裝果啲都幾甘

收收皮先啦

沽港女未

Mhr個post好多美股ching

練海戰要買船買砲都好甘
想自己造船造砲就要練埋一大串生產技

呢排呢到經常變成人台

金巴都係唔好咁老定住
彈得嗰一日唔代表咩
但係唯一好應該係成個市寬點窄都好
依都唔係含陷球剷
應該係第二隻腳嘅狀態
只係暫時都唔會即極入市住
今晚都係繼續追劇

笑撚到 依家石仔好正常 唔知做咩

加倉未

佢係金絲

我果時痴商會啲人買船 成本價唔洗煩造炮就自己/出面買

金妹

賺少好過蝕多呀

所以要靠商會
10年前商會仲係好多活人 會互相幫手
練埋陸戰打地下城= 印錢

對沖完先有得玩

閹人都係男人黎

教主sn11幾時射

成個連郡都係小妹
咁點解po親都係大波妹 無大隻仔仔

大家要打機當睇唔到個市姐

問題係呢到既人都當左佢係女人

同mhw 操作差唔差得遠

遠

唔好再坑殺龍軍

穩守投資策略雷公過20天線上番60天線上面先買

龍軍已死

咁唯有留番個美好既幻想俾佢地

你睇下之前既走勢就明

太刀撚，決定一陣買數位版
希望唔好差太多

果時新手入到好商會 好多人係舊代理帶ac過黎 差唔多可以話係殘廢餐咁比佢地谷個商level上去

我決定成為淡友
120％倉的熊軍

冇ft 唔知

唔太敢入app 而家唯有希望復活假後美股都會復活

今晚要死幾多隻青熊獸

要死左先可以復活

可能下星期先死神終極party

其實 TSLA 幅圖係好樣衰
除非你真係玩價投
講真真係唔會沾手睇定d 先入
除非佢企穩返 700
如果唔係都係上下 chok 無意思

小妹表示希望大哥哥carry

以前高登都有個商會活躍過一排

龍軍有救

睇淡熊軍

盤前龍 盤中

自從出左垃圾地下城就冇玩
屌你老母要練戰又拎信物先落地深層是咪on9
叫乜大航海時代，改名大陸戰時代啦

利申：有上陸恐懼症

龍撚到

升就升少少 跌就跌多多
即係蝦我龍小妹既即

逃生門

咪又係咁 慢慢升番 又再插 乜軍都輸

教主快啲帶領我地走出黑暗

龘

尋日仲未死咩？

每個反彈都係逃生門

想加貨買寶寶買到做寶寶號大副

好耐冇見死神圖
今晚all in!

納指已戰勝歸來

法吾法國日本仔對國民好好
個市有事即刻大手掃etf
反觀班美國佬個個not ny job
珍係垃撚圾黎

向上跌 向下跌 Fed子放任胡亂跌

因為大波遙已成暴巴新一代死神

支車三寶張圖都好樣衰

次次上陸都上巴哈搵地圖

唔記得左希羅點解頂到zero系統

好似換妻之後就頂到？
記得佢揸完佢舅父部機之後
就好似頂到0？
唔記得咗

恭喜

同死神交換咗靈魂

我記得沙漠果個揸wing暴走

[url]gel 得未[/url]

個個揸wing都暴走

今晚似真升

問定先 今晚有無人廢噏？

而家興升100跌300

cctoy真係好有趣

真係頭肩底, 仲又假升

NQ今晚有機會千升 直接破頂

劇場版果三炮真係想射精

會唔會有啲誇張

What?

克狗等緊既入市訊號出現

【新股IPO】聯易融9959半日孖展暫錄76億 超購8.2倍

忘巴在？抽唔抽得過

升個陣咪真升
不過十日先有一日

易熔

暴巴要pin

成日一跌就影響判斷唔識低位分注撈貨 唔知幾時先學得精

12860

evergreen單野又有借口可以炒多轉商品，油，航空係睇益唔益到埋廢老股其他朋友

波巴係咪夜晚先上水

琴日賺返前日蝕既一半